(頂置) 反對修訂逃犯條例 集會/修例資訊

[size=4]反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

中國只要認為你有犯以下罪行 就可提出引渡要求:

《逃犯條例》附件載列的46項嚴重罪行：
串謀犯或以任何種類的組織犯本附表所述的任何罪行
串謀犯欺詐罪或串謀詐騙
以欺騙手段取得財產或金錢利益；盜竊；搶劫；勒索；敲詐；偽造帳目等
任何人可因其而根據多邊國際公約被移交的罪行；由國際組織的決定所訂定的罪行
偽證及唆使他人作偽證
出入境事宜的罪行
刑事恐嚇
協助、教唆、慫使或促致他人犯本附表所述的罪行，或煽惑他人犯本附表所述的罪行，或企圖犯本附表所述的罪行。
協助、教唆、慫使或促致他人自殺。
危害種族或直接和公開煽惑他人進行危害種族
叛變或於海上的船隻上所犯的任何叛變性的作為
對兒童、有精神缺陷或不省人事的人作出嚴重猥褻行為
性罪行 ，包括強姦
惡意傷人；殘害他人，使人受到嚴重或實際身體傷害；威脅殺人
拐帶、遺棄、扔棄或非法羈留兒童；涉及利用兒童的任何其他罪行
方便或容許任何人從羈押中逃走
涉及非法使用電腦的罪行
為經濟收益而安排或方便任何人非法進入某司法管轄區
牽涉船舶或飛機的海盜行為
破產法或破產清盤法所訂的罪行
綁架；拐帶；非法禁錮／關禁；買賣或販運奴隸或其他人；劫持人質等
縱火；刑事損壞或損害
與保護知識產權、版權、專利權或商標有關的法律所訂的罪行
與偽製有關的罪行；與偽造或使用偽造物件有關的法律所訂的罪行
與公司有關的法律所訂的罪行
與危險藥物有關的法律所訂的罪行；與販毒得益有關的罪行
與妨礙或阻礙司法公正有關的罪行
與婦女及女童有關的罪行
與從羈押中非法逃走有關的罪行；監獄叛亂
與控制任何種類貨物的進出口或國際性資金移轉有關的法律所訂的罪行
與火器有關的法律所訂的罪行
與爆炸品有關的法律所訂的罪行
與環境污染或保障公眾衞生有關的法律所訂的罪行
與管有或清洗從觸犯本附表所述任何罪行所獲的得益有關的罪行
與虛假或有誤導成分的商品說明有關的法律所訂的罪行
與證券及期貨交易有關的罪行
與財政事宜、課稅或關稅有關的罪行
與賄賂、貪污、秘密佣金及違反信託義務有關的法律所訂的罪行
與賣淫及供賣淫用的處所有關的法律所訂的罪行
與賭博或獎券活動有關的罪行
與非法終止懷孕有關的罪行
謀殺或誤殺
走私；與違禁品進出口有關的法律所訂的罪行
重婚
阻止逮捕或檢控曾犯或相信曾犯本附表所述罪行的人
非法扣押或控制飛機或其他運輸工具

「港府近日多次宣稱香港法庭能就移交與否作出把關，但正如大律師吳靄儀所言，中國是否有公平審訊本就並非法庭可以審議的事，而法庭裁決亦只是以中國提交的文書作基礎，所謂保障形同虛設。」
大專學界又質詢，港府在大財團及商家的壓力下，主動剔除9項與商業有關的罪行，卻無法解釋為何在中國司法制度千瘡百孔的前提下，涉嫌干犯商業罪行的商家需被保障，而干犯其他罪行的疑犯則不需被保障，直斥港府向商家利益傾斜，更令其「防止香港成為罪犯天堂」的說法自相矛盾、不攻自破。

巴打好有心
見你不斷喺其他post 留言提醒人

幫你pish pish

唔好理醫科生之類五毛

台灣陸委會明確表示，即使通過修例 台灣亦不同意移交陳同佳，原因如下:
港府建議修訂《逃犯條例》，表示其中一個目的是要盡快處理涉在台灣殺害懷孕女友潘曉穎的香港青年陳同佳。在台灣，陸委會表明不會在《逃犯條例》修法前提下與港府協商，未排除赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅之前，即使香港通過修例，台灣政府亦不會同意移交陳同佳。
陸委會發言人邱垂正下午在例行記者會被問及台港磋商移交陳同佳的進度，他指出，台灣政府在案發後已「用盡一切努力處理」，三度提出司法請求與會商要求，港府均不回應，甚至捨易求難，把原本可單純處理的個案，「以複雜且受到高度質疑的修法方式來取代」。

邱垂正表示，台灣當局作為負責任、重視人權的政府，希望涉案者得到法律制裁，但亦「不可能坐視國人因這次修法使得人權受到侵害而不顧」。他強調，即使香港通過修訂《逃犯條例》，但在赴港或在港台灣人被移送到大陸的威脅排除前，台灣政府都不會同意移交陳同佳；一旦修法未如港方意願，以致個案無法處理，相關責任應由港府承擔。

咁香港政府口中嘅為咗公義而修法，根本唔成立

[size=4]轉自巴打 陳三點 :
生於香港，我地有好多人都尚且可以喺生存之中搵到生活，依然可以想講乜就講乜，做乜就做乜，修訂一通過左，或者我地只可以生存。
香港人喺台灣殺人，因為移交上有漏洞，所以入唔到個殺人犯謀殺罪
香港政府就倡議修訂逃犯條例，將現行未有同香港協議移交既地區，進行單次個案移交，其中包括台灣，中國。
香港政府叫呢個決定做「履行公義」，但如果要公義得到彰顯，又點解唔快刀斬亂麻，硬要塞埋呢個「其他地區」入去呢？

推

支持

人手置頂

頂

到場之前有咩要準備？有咩野要注意？

P
I
S
HH

推到全連登都知

帶定筒喉糖

勁多人!!

（直播)民陣反修訂逃犯條例造勢大會（10/5/2019）

Push

大家一齊出嚟

push
雖然相信大家都知道逃犯條例嘅弊病
但係不妨睇下相關歷史

【反送中系列】

（一）
立會反擊戰：林鄭的謊言

（二）
《逃犯條例》修訂「殺到埋身」：港九新界無得避

（三）
讓惡法多睡一會

香港人要行出嚟啦

push
有冇巴打講下現場情況？

去緊 到咗影相相匯報吓情況

推！

對家已到

影相罵人灰

呢班仆街究竟幾錢個鐘

五毛今早返半晝，打貿易戰無錢

快啲嚟 香港未來靠呢仗

開始

大家要出嚟

83直播緊

On9台灣講到明條例過咗都唔會接受引渡做下功課啦5毛

點解要吹秘書處吹咁耐

依家咩環境？過咗8點半係咪已經有人坐咗主席位？

你對得住全香港？
大粒墨搞咁大壇嘢有有錢佬搞掂架啦

我哋殺佢？

再講台灣已經話咗唔會引渡啦
屌你老母與世代脫節護主都睇吓新聞先啦傻閪

9點先戲肉

傻閪 人地台灣講明唔會俾你擺上檯 你過撚左條例都引渡唔到大粒墨
你講經咩屌你老母個爛臭閪

香港日日有咁多慘劇林鄭唔撚理又「對得住」死者同家屬？

要幫死者既大撚把方法
一次性移交又得
死都要立條送中例屌你老母

將來你老母 等中共滅亡先啦不如

垃圾

民主派加油！

台灣講左你直接sd過黎就ok

黃碧雲又做乜

同班五毛狗講咩都哂撚氣

黃碧雲又做咩9
過個譴責動議都9up

條友鬼黎

話官員可能係遲到啫
如果而家譴責會seven

一定要送中先交移送咩
on9仔
有心有個女仔就唔會講明條例唔work 都搞跚
而家d 五毛咁撚低質
好垃圾 你拎白卡架？

秘書處出賣港人
陳維穩下台啦

你而家保皇狗硬搶主席位又有？

奶共派果邊有咩動靜

我估班撚人都轉房

突發突發

立法會內有肢體接觸

建制派推進緊

似轉房開

自推

唔係 1號會議室開

推推

單次移交，唔駛成本法例改架五毛狗

香港同中國都唔知係邊境交過幾多次犯啦

假設有D人淨係想幫死者討回公道
就要反對修訂,因為修訂咗台灣就唔提出引渡,冇得審

李家超：不會移交到有死刑地方
台灣=有死刑

咁通過左之後即係移唔移交？
龍門搬到自己都亂哂